九龍邊到有海南雞飯好食？

如題

九龍城金雞

九龍城

木百木當

油麻地丸記清湯腩

美心mx

栢檔D雞OK
但佢D 油飯我食過幾次都胃痛
白飯又無事

大角咀文華

佐敦雞匠

旺角 泰妃雞

bugis

九記定丸記

丸記

I’m waiting for my friend at a Singaporean restaurant for tea. It’s a safe bet that he’s missed the bus 🚌🤦🏻‍♂️

新蒲崗王子冰室

肥仔海南雞 抵食之選

勝利小廚

呢間係邊， openrice 找唔到

覺得大角咀文華係香港最好食既海南雞飯

Ac2

尖沙咀三角公廁對面